中資銀行員工起義 「打爛飯碗」都要罷工！無懼秋後算帳

【逆權運動】中資行員工起義 「打爛飯碗」都要罷工 無懼秋後算帳

以下是最新消息：

[最新公告]（截至7月31日10:30pm）

"[銀行業]香港金融同路人"TG谷一共有4,020名谷友，
"香港金融同路人"TG谷一共有1,766名谷友，

並收到769位銀行/金融從業員以職員證表達訴求，願意於8月5日加入香港大三罷行動。

兩個TG群組投票顯示總共有過千位金融界人士回覆8月1日會來快閃遮打花園！

數字持續增加中！
但未有時間統計最新數字

*以下為參與者所屬之香港各大銀行及金融機構列表，暫時已經有來自79間金融同業響應今次活動*

*以是參與者個人意見，不代表所屬公司之立場

關於今晚8月1日快閃遮打花園詳情：

加入我們吧！ 與香港人共同進退！

［銀行業］金融業同路人：

For 所有金融業同路人：

正評是必須的

革命無罪 造反有理

推

push

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

Pish

PUSH

Push

respect

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

做緊中資 請左85 AL
岩岩有老屎忽上system 見到我個名 大大聲講出黎

陣容強大 💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼

所有中資行員工今晚同我出黎遮打花園!!!

#我係香港人
#85三罷

嘩 咁小人講！！快推

遮打見